發現發明人鏈既郁民對香港,甚至中國既禍害已經拍得住拜登家族

郁民
發明人鏈鎖人民, 阻止人民向政權反擊

拜登家族
發明監控設備同系統,預防人民策劃同組織革命

有d發明係令世界變得更美好, 有d發明係將世界推落深淵, 以上2大發明屬後者